天父爸b求你將颱風山竹吹黎香港

牙門

fast la

門牙

星期一準時返工啦柒頭

誠仔對天父既考驗

吹正就 銀呀 銀呀 銀呀

小你阿爸正仆街

Come come

天父爸爸，快啲叫山竹摧毀奴隸港，等我可以以難民身份攞歐美 Visa 做 IT 專才

IT狗

睇少IT狗嘅腦細們係時候迎接審判日啦